琴日串紅絲老母 買食物唔揀國產

今日全台mic 後悔了....

而家食中国野好失禮你咩

樓豬本身mic 。。。。

香港出世 唔是武漢琦

有冇流口水

國產先好 樓主唔識野

留俾你